【626 = 擲乳華死線】其實佢本人知唔知？

有無人officially同佢講626係死線？
我諗佢本人都未必知

推

未必知 好多人都唔知 要再宣傳下

民間係咪應該officially draft封信去通知？
喺連登推到所有熱門post都係626 627
都未必傳到佢度

你呢個同音字好誤導，點睇都似講鄭汝樺

屌 我係成日都撈撚亂佢兩個個名

明就得

唔係講緊鄭汝樺

推

鄭汝華除左被攪高鐵之外無主動推d乜惡法，唔好攪錯

其實佢知都一定唔會回應

成個行動係想黎緊出師有名而已

搞亂個名
無搞亂個人

不過推高鐵夠死十次

係既
但完整個說法都唔係壞事

宜家好似得連登圍內
好啦到626無回應
627出到黎 原來出面個世界 同當時人都唔知

推比蘋果都應該夠做

咁推